行動必須升級 請盡快安排下一次罷工

罷工成效非常好
應該再次設立死線
政府一日無回應 我地每個月都罷工
一日唔夠就兩日 逐次增加
直到港共政府跪低

推

就聽日啦